Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 271 打電話問同係度問，有咩分別？

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴作品：

六西巴作品：

人馬巴作品：

李亞男巴打作品：

打電話問功夫

俾你哋吹奏到收咗張會場war machine唔知有冇得第一批玩

how much

訂+1000唔係首次日其實有少少貴，但好難搵，見到都俾人秒。

我見普通都3000

差唔多啦好似，半個月前我見好多都係+3000

岩岩係買賣group見到個frd 炒4寶同mk50 dlc

明明佢之前見人炒價放野就係度串人炒家可恥又剩

根本同一類人

LM等stan Lee派貨

LM

YOU ARE BEST FRIEND

lm

所以話拎張單過膠再放入保險箱係冇錯

Lm

見到d得一個女仔 去20樓落訂 拎貨
覺得好pure好ture
好想認識佢

幫男朋友訂

今日排隊都見到2個4寶比人DQ

點解DQ

咩原因先

我都想知原因

咁咪好
又有2個後補位

直上訂左紅黑

留名

應該錯名
見佢比張紙仔佢地睇 冇拎野就走左

錯名吧

07巴打有福了

06都唔係個個有
幾時到07

要錯成點 先唔比拎?

點解會有黃六現貨

Peter Chan

國貨

我覺得唔似錯名喎
錯名比著係你都求下請啦
邊有咁輕易走

上海會場

現貨4600 比人秒

黑色bg打spotlight唔曳喎

好女友

願意用BC交換一個好女友!

Fake news

fb有條友用 stan lee單換mark 85+780蚊
好好笑

巴打都係想搵個人幫你訂hottoys姐

一齊玩其實重要啲
香港係平
歐洲價又未玫於有愛都唔捨得入
係唔可以隻隻入咁囉

仲要加700

85本身訂+1200左右，依家加多780啫係成3000蚊買stanlee當人on9

係邊排起先，直排後樓梯先係真愛

無本生利

可能上連登後有所啟發

快d換

強國野\

game定戲黎?

咁佢計翻炒價又差唔多既

今日sb全日打唔通電話
打去rb又叫我問返sb

唔好話今日，呢二個月都長期無人聽

send email

Hottoys tb偷偷上mark6

tb ?

新鋪

邊有人換，一隻係電影主角
一個彩蛋出

Rb?

膠版

我今日兩間都打通
不過SB打左好多次

RB啲職員終於頂唔順

淘寶

淘佬？原色mk6定黃6？

之前試過一次唔知4仔定6仔合金 冇撳到

之前好似放過一輪係淘寶?

唉 希望後補位輪到我Stan lee 07分

冇計啦 啲柒頭懶醒 搞串左個party

大把06分係你前面

上個post有巴打講開想買eg 設定集，我2個月前去台灣誠品見到有ironman 10年紀念設定集，折返港紙5-600左右，但我返到香港去誠品問要成800幾港紙最後冇買到
仲要係書架上面唔擺出黎，但你叫佢check電腦就有貨
香港誠品條友仲同我講：係呀，我地賣外語書係貴d架啦

正常

06唔係全中咩？

知唔知原因
我錯左1粒英文字母 仲好擔心

邊個同你講
大把06冇

一半一半啦
我06已經排最尾

希望07有得補sprider

咁搞笑 07有

誠品的確好貴, 本身鍾意harry potter, 見到有怪獸與牠們的產地嘅art book都無買

有啲希望都好

係 尋日都見有個巴打咁講 我仲諗係咪真係訂哂優先

笑了

夾埋5200?
生意頭腦

Gmail app 同 iphone mail app 有時差
我個封QR gmail 05分 個iphone app 04分

知唔知咩原因

小弟新入坑
聽日第一次訂紅黑gg
揸打個優惠係唔係要用eps俾嫁？

中文版好似冇乜feel

btw eg art book係咪11月先出？

而家mk5先係最貴

係

而家渣打好似冇marvel atm card 本身仲想去申請

有呀
你有揸打戶口
你係ebanking禁換atm卡就有

upgrade做atm卡係咪total upgrade？冇任何副作用？

好似你六個月內未換過都唔洗扣一舊水

只係換atm卡無upgrade

申利問左

禁邊個申請？

申請產品>申請提款卡>補

如果未有戶口呢？

希望聽日晏就無乜人啦

點解既

咁真係要問你RM
向外好似真係完左

無乜人肯咁換

又做市

Thank you 聽日去問下

呢張就係？

痴線咁落去遲早炒貴10倍

渣兜客服都做埋

竟然07有，因為琴日見到好多06既都冇

派果下升上天

我成套訂，所以話唔知佢咩訂貨準則，可能跟你訂多少隻有關

07 all in，冇

07all in得two face

你慘dall in但得舊骨，除非你鐘意2face啦

想佢rerun dx11 12 咁就成家齊晒

為左隻two face返轉頭開新坑就唔太值
本身儲開tdk又無twoface就話啫

所以希望有得後補sprider
冇我就要食炒

？$

有無巴打儲埋異形同鐵血戰士？

1900收到啦

加埋名成$2000

你可以唔加

4飛哥

俾你吹奏完即刻收咗set返嚟1/6未拎，玩住cosbaby先

代朋友放ironman stanlee單
有意

Agger

Gg cosbaby真係最靚

好想要spiderman cosbaby

潛行cosbaby真心正

想要潛行但要set咁買我有爬牆

單放

mk 46 7千收全新 貴唔貴

約交收好煩

炒狗

放左隻爬牆入set啦
利申三隻單裝果次去到rb睇住最後一盒比人買走
好在上個禮拜搶到潛行set，依家等緊nick fury+趴地 set

1:6都正

爛成點？我唔係好明

屌點解我搵唔翻授權書個template 啱啱唔係有po過出黎咩

買啦買啦好高質

己訂dx

識貨

好似上個po啦

衣家黐返 本身一拎起就會甩

訂左普通，果400可以要黎買cosbaby

即係好似甩骹咁？

個關節位有個位爛左 所以扣唔實先至會甩

咁點算？以後power pose?

係喎搵到了 打太多飛機睇漏眼

咪咁多FF啦，d女仲男人過男人⋯⋯

巴打係咪單身得太耐 開始有幻覺

85 真係越睇越靚

其實應該每個配件大約值幾多先平？ $200~250??

ironspider cosbaby閒閒地都要食100炒

700蚊一個面罩

$1000 都差吾陣啦。少少似原價

差唔多

側邊原來痴得實 我仲以為會唔夠力

2手灰dp
900
比人秒

呢d通常都係轉個手放1200

900灰 dp真係幾抵玩

IKEA櫃?

吹奏gg cosbaby正式開始

條友50 50密密賺

係
好彩仲未自爆

隻eleven 狼人終於到左
不過頭雕可能植毛會差好遠
有冇師兄植過eleven 頭？

thx bro,但而家疊埋心水等eg art book算

幾錢入

我都諗緊買唔買
又驚易爆

AA膠咪得

食抄買好不智
睇下星期五訂野仲有無

有冇ching 知道想而家Mark 50 配件包派到幾多號左右？

終於收到Iron Spider
差Homemade Suit但真係太貴食唔落

邊度黎咁多個頭

有無巴打知道紅黑gg可唔可以授權 聽日突然有野做想問下有無巴打知

Deluxe 跟一個
Iron Spider 跟一個
Homemade 另外收

未。wm mk1早排再版

Homemade唔洗諗啦 homecoming都冇咁貴 個價根本就唔值

Mk 46想收個頭有無咩介紹

近鏡
換左body飛哂釘

有冇師兄知SL截左未?

有人收左好多隻一樣既黃6？

Aquaxxxx (唔識串) 係咁低收，跟住加50蚊賣出去
當然唔少得4飛哥賣4寶醫cancer

一定係我條女

截曬

好危險你快d買d display盒/櫃啦

求些牙

自己搵返上個post有幾難？

不知火舞 幾銀

Homemade 好玩好多

終於收工得閒追Post

Sonic好好人 又有禮貌

[url][/url]
好抵玩

法官大人
我屌！

估唔到Sonic係女仔

我想屌返岩岩果隻900蚊 二手DP多啲

繼續吹奏GG cosbaby

如果唔係間房細都唔買佢
擺隻合金ironman都好似唔穩陣咁

我全部都屌

點解hot toys唔出venom
日本廠整咗隻，副廠又整咗隻
都好正，但錯過咗

好撚多人mon po真係

後追啦

而家全新冇黃臂版mark4大概幾錢到

唔知而家買咗嘅版權除咗cosbaby 可唔可以出1/6 ，出Venom真係狗衝，雙頭雕，一個半面，FF都濕撚晒

膠

對cosbaby無咩愛 但睇巴打d相 淨係對gg先會心動

next year baby

我就唔應該入呢個post
依家搞到我連狼人都買埋

諗諗下 有班人唔等錢洗 一定渣住成疊黃6派貨先放
到時實話愈睇愈靚 又升幾舊

有咩唔得

[/member]

唔經唔覺玩左成晚意外發現到隻手甩油 聽日拎去換＋睇野

望望下發現內戰美隊真係幾正
但係戰損個價又上晒天

大你500

希望有人放IM MARK4 普通版啦

希望有人放豹妹

四寶依家放2500會唔會好笨
利伸：非炒家 只係想用呢D錢追番差價
買番自己鐘意既目標

新標題:非炒家 只係想用呢D錢追番差價

個標題好正

呢個好笑

350

紅色就叫sith trooper？

非炒家 只係想用呢D錢追番供樓既差價。

原盒未砌就話姐，砌過都賣$350

好難忍到唔擺不過我都係擺個櫃好入
官圖啲訓係度既post係CLS

八舊幾

淘記咋

pass

巴打換左邊款body我都準備幫佢換
但又唔識分邊款body夠大波

1/4啊8500?

Phicen s06b
仲係有色差諗緊點搞
同埋兩個缺點係條頸某啲角度睇會好粗要就角度
同埋手joint 唔岩位係搵blu Tak 痴

許願池，我想收一個AVG 3 cap既紙箱真心依加冇左個紙箱

搵到個泰國人做
好正

呢個pose個大配件點裝先穩

你走先，不過我都頂唔住

都已經幾高汁

你唔鐘意又去買？

利伸：非炒家 只係想用呢D錢追番差價 <<<(真玩家回血)

真玩家賣=回血，市價
炒家賣=炒狗死全家

放2500話會唔會笨 姐係可能放低左啦賺少左啦
唔係炒家wo

我已經聞到了，係今日12點既味道

寶林炒家：我賣平市價2百，唔係炒家！

乜都無！

退坑玩家又贏退足幾年都未退到

唔係話佢退坑唔做玩家做炒家咩

佢自己炒就無問題 但就cup人圖bin人c

上星期四出左冇架啦 等星期五啦

百事依家放10蚊會唔會好笨
利伸：非炒家 只係想用呢D錢追番差價
買番自己鐘意既可樂

真炒家揮手區！收野賣野只會用市價，從不乞求，不平賣

所以買賣group見親 d乜柒回血脫坑，乜自用真玩家，就真係笑出聲

大家係呢個炒賣氣氛下真係唔係好多人可以keep到咁清高，有幾多個唔係低入高出，不過做咪認囉，又呢又路自己賣又死抬價，人賣又又唉又西叫人睇在玩家份上減價，真係唔好咁肉酸

加多1000左右

其實有邊個做到原價放

死肥閪快撚D死

岩 自己炒 賺幾百 又屌人炒家 雙重標準

利申 :都有執幾百回下血

巴打，換咗邊隻 body

屌你老母 今朝睇撚到嬲

係safe嘅味道

真係on撚鳩

我都睇到嬲

你唔撚還拖都舉起對手護頭護頸啦！
一個唔好彩比人打傷左頸骨手尾長，話撚之條肥西入左冊你咪一樣要受！

同D商場鋪仔一樣, 最後5天結業大清貨, 第6日仲係度但就無減價

用合理武力 壓住佢落地下咪得 現場仲有咁多人

清足成年

其實我明 但係黑警理撚得你

Phicen s06b
缺點我上面講左
再大胸啲應該笠唔落件衫

巴打最後係咪買左

班死黑警 實拉撚完又放啦
你可以用武力之前 話 行使公民責任 阻止暴力發生 再拍曬片 就算黑警想入埋你罪 都入唔到啦

一定冇啦等聽日算

大家熄機唔好拍, 5分鐘後條肥西就訓左係度, 無人知咩事

我唔係話要還手,但係比人打你身邊咁多個係可以一齊按低件垃圾阻佢打人/你用手擋下好無

藍衫好傻其實咁做班黑警都係唔撚會做野

我都唔理你黑唔黑警，你唔還手都要學識保護自己，係咁橋對手係後湯面on99比人一拳一拳打落塊面個頭同下巴做乜柒

我明 兄弟爬山 各有各做 但係見到同路人 被人咁打法

真係嬲撚到仆街 唔還手 唔等於 要企係到被佢打

真係信佢有内幕料？如果真係有既話就爆左star war出黎啦

我都有不知火舞呀, 就係覺個胸唔夠大,
缺點淨係飛釘 ? 同個頭色差大唔大 ?
手腳 joint 位直入 ?

其實我明藍衫手足點解唔擋唔還手既 佢唔想有藉口比黑警落毆鬥 根本就唔信黑警到一個點
我最嬲係側邊d人淨係企係到唔禁撚住個死肥閪 打波有人郁我隊友都識成隊出去禁撚住d仆街啦

呢家好似拉左又放左人 如果判無事 驚佢狗總日日比人圍

快啲出6寶啦，我就快忍唔到手上去訂CM架啦

照訂LA

打咁多拳又有拍片有人證 點可以咁就放個肥撚走

呢家個政府，無野無可能

why not both

時間問題姐 候活都要自己出隻J

咁撤回嘅可能呢

首日係28號？

香港警察 尢如垃圾

屌佢整到咁柒收返埋算啦

老實講 條柒婆出左泥三次 三次都唔用撒回字眼 我諗佢改口機會唔大 所以出面都講得岩 其實送中呢個時間應該真係收左皮 但係佢極有機會之後會重啟 所以應該直指立法會同真普選先係最處理到核心問題

Offtopic講句...千值練新果隻40cm 半透明好鬼型，考慮緊入

上年話開發緊
所以可能已經收埋自己J緊

唔好話撒，調查委員會都無啦
硬頸柒婆而家得返死差佬撐，一定死攬差佬

希望比人打個哥仔唔會有咩事

可能大把私家野
J包j嫌先拎黎賣

好似d人出去搵人custom頭雕咁
候活直接落order比jc hong

仲有個伯伯都畀肥撚打左拳

冇獨立調查
啲狗出動打完人仲有OT拎

新手想問出左4寶email未

今日有幾間廠都post紅兵
唔只ht屎

班差佬選擇性執法只會引到更多人反佢。

冇睇名差小小就負評咗

07分仲等緊

啱呀 非炒家因為你係炒狗

樓豬假膠就唔洗負皮 公平咩
on9樓豬 操你媽

講到咁委屈

黑到仆街，所以班警察先可以通街打人。
反正犯晒法都唔會有事，投訴無人理

咁快ready定

Jar jar bing
真係pass

補返venom圖同介紹條link，真心覺得幾正

岩 快點負皮我

腐皮系比on9樓G的

左邊個隻一次滿足你2個願望

你炒咪自己擺上fb炒囉 邊個理你姐仲要突登走黎連登問價問會唔會炒少左你不如直接上fb炒賣group問啦又要做炒狗又要扮真玩家

打電話問同係度問，有咩分別？

4皮嘢吸納啲毅進仔就係為咗呢個時刻派上用場咋嘛，點會接受你投訴

我真係越嚟越欣賞呢一段嘢
下次有人問截咗未之類嘅問題都會貼返出嚟欣賞一下

4千內mk 2 3都得嘅

潮文

呢度問免費贈送伯母大全套孝親服務

個個都做得post名個下抵死

人證？邊個有但出黎
搜證就唔洗講 班差佬點會主動去搵
最後咪放內

改少少 倒轉用都得

正想搵返呢段野

rdj係到呃負皮

開post

屌 冇追上個post好似miss左d精彩野

新手真心想知

262 DON'T GIVE ME HOPE
263 樓上有好多巴打已經原諒左我
264 係時候脱坑搵返條女
265 疊單就黎可以CM計
266 Dark Vader
267 暴你老母
268 可能好攰，所以唔想出去
270 我老婆剩係比我買一隻
271打電話問同係度問，有咩分別？
272 岩岩先發現原來我一值無訂mark85
273 我炒單唔係為錢，係因為好玩
274 非炒家 只係想用呢D錢追番差價
275 其實你屌我我無所謂，俾返少少有用意見嚟得唔得

搶3眼仔未

應該46

mark 42, 43, 45 都應該3k差不多架喎好似

諗起尋日有人搶隻豬
夜晚去朗豪坊睇放哂係到任買 重要好撚多隻

想買不過應該兩野比炒狗買晒

點都要貼番個作者出嚟先
呢個係佢嘅榮耀

都唔知搶乜撚 大埔log on 仲有大把

Mk4 唔得咩

襯老公去旅行清走佢d無謂玩具

我裝無名指 見有其他人裝中指 唔知有無分別
Between, 換手真係好辛苦

唔洗客氣
攞去洗

訂CM又訂6寶會好金樹皮都冇得食

mk4單體好似都過4千

大圈會夾到手指變形，我而家長擺兩個pizza算

訂cm先，開左咁耐隨時截
6寶動漫唔訂，下個月仲有普通版

短髮就不了

抱抱龍啦 好得意喎
尋日收工都買左隻豬

有隻自玩，真心唔覺值咁貴

果隻手我無咩所謂反正都係插配件
巴打有無換手tips 實到痴線

終於睇到咩發生事

想知典故上google search下個post名就乜都清楚哂

上年六寶係動漫節前一個禮拜開始搞登記 定再前少少

唔係呀....佢手指變形之後會掛唔實.....換手無咩心得，當隻手係黑警隻手咁扭就得

想知D公仔都逼成咁 D盒點放放晒係邊

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

風筒吹熱佢..............

問到蜘蛛俠有walk in未

出左咁多TS4 cosbaby, 新訂機會唔大了

有好耐啦

1/6隻金色唔靚
會斷手

1500都比多

屌真係有紅兵
即係依張圖係真

你呢句應該得罪好多人

有無人發覺呢排SL頭失左蹤

我就飛盒開出尼Display, D件用個細紙盒裝好寫名

轉左ACCOUNT?定壽終正寢

轉左ACCOUNT

唔好搞事

有啦

每po一吹奏抱抱龍cosbaby

第2隻版唔係已經冇左斷手問題喇咩

想要返

可能搵夠收皮

我1500收左隻第一版 不過淨企，唔敢郁隻手

仲諗就冇啦,機會難得

30分鐘

搵夠，比其他人賺？

好想HT出齊1比1 Toys story

呢排佢都賺夠啦

諗起古一大師手持50張50單，應該都賺夠

其實齋講配色42有咁差咩 RDJ本人好似interview講過佢自己最鐘意42

錢係搵唔曬 可能過一排先出番黎

我知42係靚
係實物隻色真係一般

隻野似係白仔重返人間之後有ge
定位類似ep6紅衛兵

琴日仲要加錢

我都好鍾意隻色
玩玩具自己覺得靚就夠啦

1:4係幾靚，但1:6隻色好奇怪

張圖都好重味精下

都係 佢d官圖明明隻金色係偏白金多d，但出到黎變曬偏黃

買左咪唔駛煩

你夠愛既，幾貴都抵

美圖秀秀嘛

全新mk4+黃臂

如果實物係咁GA色
9沖左N年 一直都想收42
但隻色真係令人卻步

買。

3500？真係不了42

實物隻金色

又係得把鎗
但啲detail都ok嘅

猴活都係出比自己玩

其實年頭個陣 reddit已經劇透過會有紅兵
估唔到係真
好撚癲

買左穩陣啲 我諗佢會出白仔
唔係靈魂咁簡單 而係真係有肉體

訂一隻算 咁搞法點得掂

人地講明不散放都有人排CA 原價放仲要拆人地最值錢個兩隻 d人係咩心理？

一隻邊好玩 一隊啦

屌 本來重諗住收白兵
依家

唔差，我都好鍾意，
唔好炒咪少人鍾意囉

有錢都冇位擺

趁12點前屌一屌，派JohnWick未

戲入面同HT出真係差好遠

高質野係要等下

今日有新野我切。

白兵要收 新兵都要買

又想燈

唔好燈

🔪咩先

又燈

其實要重出，拎返42同50比個技術其實都爭幾遠

又想切

唔係燈，真心覺得下個星期尾先會有新野

手持QS010 Joker單者笑而不語

話時話 隻哭去左邊？一d聲氣都冇

係咪有巴打搵淨mk 4，連登許願池又work喇

係，再下星期先動物節，所以下星期先開好合理

今日有新野我幫你切

一身蟻

可動已經爭幾皮

又立flag

5分鐘

最完美都係46！

招勇度!!!!

描撚準備

ht出齊金黃色就怪怪地

親

招47

一路排隊一路報價

志同道合

我地可以學人夾埋開長徵46原價+150 KFC

46

出新野我cut

希望唔safe

TEAM 46

Toy Story 其實一定會蟹
未試過Pixar嘅會有價

又cut

完~

已經覺得自己入坑洗咗好多錢, 但日日都想佢出新嘢

Safe

睇黎safe

出左新野啊 快衝

safe

出MYSTERIOUS

ON9

Hide Blocked User - 最接近人的神

死喇咁聽日好大可能

又CHECK幾多人MON POST

單機啦你

Toy story都會賣斷？

spider man都未出完，係咁出toy story

屌 真係

睇錯左

Show Blocked User - 最接近人的神

條友應該覺得會

單機啦大陸仔

日日都話有可能嫁啦

趴地+nick fury set幾時出

HI 香港人

大家埋位做野喇

訂左

所以四寶點解四分鐘玩完 睇負皮有數得計

希望CD ROM 訂到野

冇野出
出去食飯

繼續工作

我都訂咗
你老母一個月

買晒d快銀啦diu

希望12:10先開, 俾真玩家訂到

其實你都幾厚面皮

屌你老味 你有咩資格block 人

又屌空氣，4飛哥？

想俾真玩家訂到, 都要勁收負皮

兩個KFC又點話

搞錯呀 你重未完全封鎖佢

成功登記到 首日

仲要收左十幾個炒家既負皮

好想見4飛哥真人

收皮啦4飛俠，係果4飛唔訂比真玩家/訂左原價放就有人聽你講野啦

而家block
入左連登兩年，佢係我第一個block既人

三眼仔炒唔炒呀屌你老母

你唔講佢個名我先知唔係同空氣講緊野

頂你地可唔可以唔好應佢
係咁睇你哋屌空氣

仲以為你地講緊咩原來4非哥出現左
block撚左佢睇唔到

Logon 大把成日有啦

俾你地block唔緊要, 大把CD-ROM 會睇到我d 料

幾錢隻？

大把囡囡想要呀

原價嘅都想入番幾隻幾靚

同埋黎緊有隻飛船版仲靚啦

恥笑夠條仆街 膠力咁低
慢慢單機啦 柒頭

巴打tg

呢啲人你越理佢，佢就越開心

越多人block我, 我下次就入越多飛

啱，單機吧

真係好撚on9

啱㗎啦，由佢單機

難以相信仲有人未完全封鎖條傻鳩

上次已經BLOCK左

只要每個人都做
佢就會變成空氣俠

已經BLOCK左

收皮啦你

自動變連登廣告位

咩人黎
完全封鎖算

一早完全封鎖咗

屌你老母呀

一陣去RB買先
但想問個問題
我尋晚買左隻火腿 但佢好似唔係好插得實落個座到
有無得解決

Show Blocked User - 魔戒
第一次响連登block人, 煩過三毛

無追post 炒狗黎？

都唔啱位嘅

炒狗 + 智障 + 撩交打

話自己4寶訂咗4飛

如果同佢比
炒狗不知幾可愛

總之完全封鎖就正確

咁又係，葡萄人士係應該block左我，因為下次聽到我05分前入左10飛棧自己傷心

無block我既人，我會俾d有用資料你，例如搶先公佈動漫暗link之類

已鎖

真

記住係完全封鎖果隻

想收隻1/4 joker
想問大約幾錢左右同埋派晒貨未？

唔識google?

好多人自己賣野就叫回血，人地賣就話人炒

隻金屬色飛船

動漫暗link

會場派到第二日, 價錢自己搵

Byebye

係，佢d金幣頂住左，個座插唔盡
佢個水泡除得，可以得閒轉造型

4非癌哥其實只係一路想引人注意
愈屌佢愈開心 所以唔好理佢先係最好方法
Btw,好懷疑佢根本一飛都無

同意

share pic la

黃臂諗住副廠？

正價就入啦唔好諗，童年回憶
同埋cosbaby唔洗等一年，可以玩住等派1:6

我唔否認你頭兩句，但我真係中左4飛

整得差唔好屌

合理等你share圖上嚟吹奏mk4

見你地屌空氣，好似睇住spidey打mysterio d幻術咁

真係插唔實
不過都幾得意

有應該幾正

不過唔大機？佢好似冇呢個必要，im就話可以fit多d detail同燈

今日出rb買cosbaby，再買埋快銀今次發發了

抽唔到咪收單囉
你估個個好似你咁賺幾千又放上黎
好似要同全世界講你好叻咁
賺到就自己潛水啦 係要放個老母上黎俾人屌

完全封鎖佢啦巴打，唔使理佢

Show Blocked User - 魔戒

4倍 你屋企幾大

廚房幾大

2手dp2.0 1300

請撳多一下，完全封鎖

我冇野講

GG用埋彭氏粒子變大

如果依隻都放到
係得2個人做到
一個係古生 一個係猴活陳

快銀今日有現貨？？

想用二手John wick 補錢換Stan lee

rb好似不嬲都有

有冇巴打係二十樓，多吾多人排隊

有無人呢家去信和

去緊

又有野訂？

吾

thx巴打報料 即刻飛的去搶

完全封鎖「魔戒」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定

-> 確定
條on9仔單機啦
利申: 一隻都訂唔撚到呀屌

4寶ja ma

一層樓左右

睇下多唔多人 放晏有4個字時間去訂1訂

sor 大佬 唔

咁大獲，搞乜咁多人

琴日直入 今日點會唔直入

咁食完野先上，唔想後樓梯玩

快銀又返貨
巴打可唔可以幫手買

岩岩比人入哂，而家無人排

繼續荼毒你地

整黎做乜, 又比佢刷存在感

最緊要係冇人覆佢

為所欲為

我飛緊的去 如仲有現貨 可幫買

Eva 在嗎？

50 同 46 真係隻嘢同個box art都好正

呢隻真係冇愛

Cvil war 成set D盒都設計好正

tg再傾

而家mark 50 大盾 單買大約幾錢？ 有冇可能 $2~300?

每日人數都係咁上下
應該得剛開門同放工時段多人

4寶gg俠加二三百呢度評價唔係好高咩？做乜價錢反映咁差

好彩今日無出新野 今朝出左Site完全唔記得左

SB樓下又上緊貨

未出實物 一出就火箭仲要禁多配件
利申9號前+400入左而家好後悔無聽其他巴打叫我忍

有錢就是任性

出貨就唔後悔

離題一問
有冇巴打有玩Herocross？耐左有冇軟手軟腳？
想買Toys Story系列 但係個fd同我講會軟手

唔係每個人見係gg就收 大部分都係收電影出現過嘅

收盒咪得

地方先係最大問題呀

睇唔睇到上緊咩

1/4有小小香檳金，好睇好多，1/6果隻黃死死實實

拆左個廚房佢

衝左去 rb 買 toy story

拆廁所

Joker

rb 有

qs wonder woman 上左現貨 快啲去搶

1/4 Joker

17年6寶之一
好似重派緊會埸次日

頭先排隊見到有個人話要投訴

拆左房堵牆，用ht盒加紅毛泥砌返堵真嘆息之牆出黎

投降d咩

好心就rerun埋啦，反正都唔需要太多工序，車件衫套上個body就得

好嬲果隻superman 油紅隻眼就派得............
JL Batman 換個盒o者.............

聽到 都係 打去無人聽 果d

我諗mk7 wm4應該會快好多

親生仔嘅表兄弟係唔同啲
DC只係非洲嗰啲助養兒童

唔係marvel嘛 升極都唔會太過份

毒下你先

快撚D派

隻WM4 D迷彩好似細粒左

1001

即係幾號？

28好似

最好同時派哂
我知冇可能

幾時先到31

而家咩環境？直入未

推